所有人（尤其係前線） 10.1 出去之前錄定不自殺宣言影片，Set定Schedule兩三日後播放！！！

Gmail 有個功能，可以俾你set 定schedule ，將email 喺你指定嘅日期同時候發送。將段片當 attachment 咁，Set 定時間俾你信任嘅人，最好喺email 度打多幾隻字交代。

10月1日（又或者呢幾日 928, 929, 930, 10.1）出去發夢之前，拍定段不自殺宣言，等黑警冇咁肆無忌憚(雖然唔知佢哋會唔會），又或者萬一屋企人朋友喺呢日之後搵唔到你，都知道你唔會自殺，識得公開打鑼咁搵你！

#齊上齊落
#香港人加油
#打狗要小心

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

推

控制唔到全部人，只能提大家小心，即使係和理非打卡都好，因為班狗唔當人係人。

YouTube set schedule